點解連登仔好似咁憎呢條女??

睇片好似幾靚，笑得幾甜
又高又big
之前睇Viu都覺得佢幾唔錯
但點解好似有D連登仔好憎佢?
有冇知情人士講下

米媽正D

who

吓咁大對波都憎？

米媽老D

憎arm channel炸喎

幾好J

對眼會唔會太有神

唔係
隔離造星post好多人憎佢

笑容好甜

聽講比cy食左

刷牙嗰張
年輕娜娜完勝

真心咩

唔係掛

我覺得係囉

娜姐個鼻唔靚